新手想買bass 筆直4000-6000

自學左木結4年 電結1年
近排中左bass毒好想學埋bass
直接想買支長用 但唔係幾識分bass d野 又咩jass bass p bass
同埋聽講唔同廠又有唔同風格
求推介 主要想彈acg歌/pop/rock

另外想問bass插平時我電結用既interface落電腦得唔得
會唔會output大燒左d咩

1.fender jazz bass幾好夠萬能，你講個幾種風格都合適

2.冇問題，唔會燒

仲想問下MAPLE頸同ROSEWOOD頸係咪差得好遠?
如果想SLAP得爽D係咪應該揀MAPLE

係 但係如果想玩slap就唔好揀p bass

比篇文你參考下

呢個budget 就買sire v7 marcus miller,
建議買黑頸，d 聲全能d
白頸玩slap pop 非常之出聲
但係fingering 果陣d 聲唔夠厚

未用過 不過價錢都親民 口碑又唔錯 可以試下 只係我覺得個頭唔靚

邊到有得買sire v7